科大討論區(16) - 又係準備摺liba嘅日子

科大校訓：唔chur唔知身體好

小妹留名

fm 留名

Final year：a0 grad不是夢

每日朝早起身聽一聽 心情變得特別好

睇下個topic名

搶1001唔開post

fm 小妹留名

答返跪ching
還好 星期二reg科 但係未知trans唔trans到huma過去

暑假上完fitness training係咪9月可以做gym儲時數

Good Luck
唔得咪send email求開位

可以

小妹祝大家A住grad

順手去做埋尖啦
日日做尖身體好

有冇科大人可以做下朋友
利申 year 1

我行hall tour嗰陣個exco真係咁講

pmed

出pool

摺拉

呢度大把

Me too

我岩岩用連登 搵左好耐都搵唔到PM係邊

你讀咩科架

同女女摺拉

在這大家都是朋友

你year幾架 我聽日要去考果個乜鬼ELPA

我聽日都要 巴打考幾點

2點！你呢

我好驚speaking 我英文唔好

蟹記老闆哪有女.jpg

呢個係個好問題

me dse lv.3 ar
just speak something in english

一年內擦靚d英文咪得
反正elpa2先計grade

我係一講英文就會個腦空白哂

有咩方法擦靚啲英文 求指教

點解覺得你係假fm

係咪邊個會然啲分身

識下 non local 朋友
吹多d水
迫自己講多些少英文
再睇下英文野入多d料入腦
busi咪睇下bloomberg果d
最緊要唔好怯，唔怕講錯

我好似真心答左

唔理真定假，當分享都好

是但喇
ust d non local英文真係幾勁

連nds都勁過部分local(我)

我指英文方面

不過都有d廢嘅nds 你見唔到姐

fm留名

真係架

了解

你巧牙

C同學你好

明明係: 上一層落兩層請使用樓梯

大陸機

p20 pro影相靚
iphone 影唔到微距 我用黎影耳環

有機會可以say個hi

我hall5 但我見佢食野多

巴打你hall幾
我覺得hall個ocamp好似冇咩用

成功逃離科大半年

唔去考pre elpa會唔會比人收皮

點會
好多人冇考
係渣既考咗一樣收皮

有冇cbe手足狗衝bien2310

想問點解我而家reg唔到elpa,果到寫no time slot
利申：fm

Good Morning Baby

有冇人今日要考elpa

me 已經返左學係lc坐緊等考
希望唔好炒

你考幾多點？

1330

我兩點

你呢?

加油

跪ching grad咗做乜又考ELPA

我依家先係大埔搭緊車出
我應該係south定north落車？

north la
我平時都係north落

1013 A- 1014 A

學霸

OMG太早到

我睇dr ho 嘅lecture video 先勉強A到

放飯係公司樓下有一大堆00後玩緊ocamp
係青春呀

hhm notes打救世人

MATH2351 Fall同Spring邊個伏啲

civil 仔準備好見lambross bb未

97%就A+

好唔滿意?

禾106%都係A+

UST 可能仲靚grade過asso

禾炒mt啱啱好97

都明點解啲人屌ust爛grade

mech仔準備好俾robin ma kill未

ust好好grade sor

ja ga

我認

到底全盛時期既科大可以幾靚grade

ust靚grade係邊條世界線

利申 啱啱頭痛 視力模糊

here we are
ust派5成a range算係咁
hon又鬆

electives呀

平行時空

慘

連登仔個個都A+

調到有機23 credits有day off

想問係咪用ust space睇時間表
但想開ac又無send code到email到 已經兩日

利申fm

USTSPACE 係用來plan時間表，整dayoff，唔影響你sis的時間表 !
email 就去左junk mail !

利申: fm

聽聞engine個mean係B+

吹奏wenwen

SBM 個mean A- tim

上次拎左個B喊到出彩

吓，mech 踩mean得B / B-

below mean =B+

below mean = A+

A+過份左

final 踩median A我試過啊
前面一堆滿分
真係多謝professor

係時候打電話去銀行換委內瑞拉錢
港幣100蚊換到1580000張兩蚊紙
以後唔使買廁紙了

小弟fm
fall可以take一個common core
各位有咩推薦？

大家好，我係第一次留言
今個sem唔知點解被人pre-reg咗math2131（利申之前冇讀過honour course，亦唔係pure math major)，想問下依度有冇人讀過，諗緊轉唔轉返去讀2121好

個mean長期好高 靚grade但要温

係時候回帶了

我想問下Lecture 同Tutorial有咩唔同

仲有想問下MATH 1013 YE, Guibo 好唔好grade

Lecture = professor 教
Tutorial = TA 教，好似補習班咁

Lecture = professor 講lecture notes
tutor = tutor教你solve question / recap 重點
不過兩個都冇撚用嘅

1013 absolute grading喎，唔關professor事

冇assignment，得mt, final已經贏晒

唔該曬上面兩位巴打

Btw點睇邊d係absolute grading 邊d係拉curve

以往全部都係absolute grading

突然好多fm bb

syllabus會講
等canvas出

每個course 通常第一堂會講一次點計grade

全部都係仔

一向都係

科大不嬲女校黎

想問civil 個lambros好出名 ?

出名爛grade

又想問下 係咪一定要跟佢個pathway黎reg., 因為佢淨係幫我pre reg左9個credit (SBMT1111, HLTH1010, MATH1013, LANG1002, ACCT 2010)

p.s. year 1

大師兄出黎接客喇

2011 reg 邊個instructor 好
同埋civil year 2 fall 唔讀 2350問題大唔大

MAEC大師兄打救我

逼人做intern都算 仲要寫report
屌你老母

一日上8.5個鐘堂是否正常？

一星期廿三個鐘又係唔係正路

In Ho hon ming we trust

第二題等civil巴打解答

收到風，大師兄同緊組女re-u

收到風，尋晚大師兄係ocamp玩房game途中同個女fm消失左成晚

到validation period就會轉

問咁多位ching如果我唔想上某個professor教ge堂我可以點調？

仲未寫點死好

here

點解啲internship咁鍾意叫人寫report

Fall唔讀2350 spring就讀唔到2170

gga half count渣
好似cgpa有用好多

自己add/drop period swap
唔想搞咁多就自己去上你想上嗰個professor嘅lecture

ching year幾？

year 幾先 reg 到1980

Year 3

岩岩上myust睇一睇自己個class schedule 請問各位巴打我應該點樣調整個schedule
對唔住呀我都知成舊雲咁

天地堂swap去其他session la
自己用ustspace模擬下swap後嘅timetable先

唔係改咗制咩

唔關我哋year 2 以上

發現可以9.5個鐘
之後星期一走一堂就day off

召集MECH3030 L2嘅手足

升year 2

上年一樣？

me too 走星期二自製day off

Reg 返兩個CC 就ok

可以year 3 補番？

上年兩個sem 都有7個鐘

兩日做到既野兩日做
返屋企都唔好留喺地獄

將acct swap 去L14 2日day off

咁即係可以求其reg?

咁四日 輕鬆U life

係 不過year 1好難reg 熱門cc

臨近reg 科period，推post速度以幾何級數跳躍

唔該巴打

HUMA應該最易reg

點解fyp 6 credits咁on9?

Yr2到底reg到啲咩
上年yr1咩都冇哂位

所以要諗下到時有乜做
無理由岩岩入去就溫書掛

個notebook ownership scheme有冇限quota?

好似話去booth落單就冇限，網上訂購就有？

利申：fm

習慣定溫書摺拉先啦

仲有3年都係咁過

咁快開始有野溫

搵定梳屎做下midterm final尼d唔洗教啦

大多數咩時間mid-term?

要視乎迫屎仔定引擎仔

有冇 ching 嚟緊會報 grad school?

迫屎仔
啲梳屎上網搵唔搵到

大草地玩飛碟

part time MSC

諗住報咩 field 嘅 MSc?

想問下如果想reg既兩個course搭咗時間 淨係搭咗20分鐘 可唔可以照reg

利申: ssci fm

No 一定要swap走其中一個
當然如果唔take attendance嘅話你可以swap 去另一個session 再sit 返你time clash 左個 session都得

撞左時間既話
無論撞左幾多都好

一定reg唔到

只會reg到你一開始prereg/最早reg到嗰科
撞左時間嗰科會一直waitlist(當左你前一科準備swap/drop走

但係兩個course都好似得1個時間揀 咁點算

咁即係只會reg到pre reg果科?

首先你上返睇下係咪真係冇得揀先
如果真係冇得揀就要二擇其一了

係

想問下
如果我想drop lifs 1901 ，add mech 1902
咁我係咪24號reg 咗mech 先，
reg 到嘅就等到3/9 drop lifs 1901

好似可以就咁swap
waitlist到mech就自動波drop左lifs
Waitlist唔到就幫你keep住 lifs

ocamp班人有無教reg科同俾source

無呀屌你

swap 係24號開？

好似真係冇
今年我做獸父果陣得我一個會講下咁
然後完左camp個個inbox問我

利申土木小毒毒

多謝返我year1班組爸先
真係帶住一班人入barn教

你有得reg科果陣就可以swap

玩ocamp你唔教呢D
玩你ocamp為乜

呢個有D用 好似個reg科班會開live定點

為咗俾人玩

如果要drop required course，係咪今日要申請approval ?

不過啲source好多都係1字頭course

fm俾3字頭source你 到你用既時候都過期啦

聽聞有hidden agenda 叫人入soc

往好既方面睇啦
人地無收錢搞
soc呢D 我俾錢去ocamp俾人玩都要俾人sell

今年比人r去幫手reg科班

依家year3冇sourse用

靠source不如食自己

year2已經食自己

我咁講我完全係靠自己
source其實真係無咩用 因為有時效性

咁咪去

busi 嘅source某程度上係無用嘅

靠frd子啦

agger 好嘅frd子真係會鞭策你去勤力啲

大家齊齊懶咋

即係有sell過
but 著數攞完咪走 唔使理咁多

今日9半開始apply(好似係

Emvironmental engineering / building services engineering

大家身體健康
長命百歲

SOSC1960 reg邊個section好
SOSC1989有靚女professor，FM們仲唔

2131 40%我上年讀40% A , 40 %B range, A+ 都有12%，勁好grade ，唔好轉啦

最尾個批reg。咩都冇位了

有沒人知個enrolment time 點樣派 ，屌次次都係果個year 既最尾果個period

我同你相反

屌 仲要我果科堆elective 爆得勁快，想讀下書借 ，好撚唔公平

electives 撞major core 先好野
科大好波

係咪FM

報左唔去 浪費科大資源
準備blacklist了

浪費科大資源

罪大惡極

準備踢出u啦

認真 科大特別係lang centre班人就好小氣既
你唔去 會mark低
報左唔去 更加會mark低寫明你浪費ust資源

我又reg 2131 先

想問點樣drop佢pre reg左俾我既course

MATH 2111 李永隆定李楝好啲

class enrollment request -> drop required course

感謝

swap 個tab到做

個個都2131
我2121都唔夠膽take

邊科中LANG無咁伏架?? 仲有冇HUMA COURSE可以當做中LANG讀???

想問如果想swap,係唔係等到24號先可以入no.去swap?
利申：fm

唔係fall sem 最尾，spring 就會變最先咩

各位ching 有咩係yr 1 可以報到

Yr2想讀中lang一問
想問下1117c 定1117p好啲?
邊個會靚grade啲?

想問個原因應該點填好

fall sem係咪唔一定要報一個lab course
讀phy1001好似無得讀埋phy1113

下個sem 1112 + 1113囉
有source就輕鬆

Huma呢啲熱門cc係咪fm唔洗諗住reg
同埋有無途徑知道邊個prof好grade
係科大社群見有啲comment話上某啲prof就預買書自修

試下HUMA1000 / 100
professor 好唔好都係要自己試過先知，唔可以人云亦云

Request 完佢會幫你drop 定俾你自己drop

要條友approve你先drop到

我係想睇下邊個多fm上 好似易啲搵gpmate咁
Btw swap成功機會其實大唔大

睇有冇位

位就得兩三個 我仲要係遲果批reg

祈禱啦

唔得

自膠sor 冇睇邊個問
返學返到懵下懵下

Sbm core & Cc double count 係讀一科3cred就x2 當讀咗6cred?

cga當3 cred
gga 當6cred

升yr2. 不過個時間同fm冇分別

Ching你係咪drop econ2174

點解咁問

drop左咪可以唔洗swap
夠鐘直接enrol
justification點寫先批

drop左要reg得返先係問題所在

應該得 好多位

讀咁多數course

上個post見你問econ2174 vs math2023
ps讀完econ2174 再讀math2023 得唔得， 會唔會好grade d

pre-reg完嗰啲course係咪唔洗理佢就讀得

師妹，咁樣好咩？

你成功咗

唔知有冇shss fm呢

Me, major QSA this year

freerider殺到嚟，香港九龍新界無得避

畀我手足QSA大師兄召喚咗上水，請問佢喺邊？

我major QSA

又有女cow了
大師兄

我GCS QSA Double Major

Ching好耐冇見，想搵日探你

IIM Acct Econ Qsa

Why put acct?

你幾時見過我
你咪黎

成日都見到你

今日考完elpa好頹

考完試解脫咗仲頹咩
準備去玩下啦

10K list easy

個listening遊花園到on9

elpa 2都係 瘋狂遊花園

我tg都成日見到你

今日係mock
唔會變班，分班係根據你dse成績分
做得差，好嘅tutor會幫你改善，針對弱嘅部份嚟改善
唔好就由得你自生自滅啦
都可以用嚟做reference，自己draft下進步嘅方法

elpa大約幾時出成績 ?

mock 既成績都咁緊張
睇黎ching 入岩大學

仲有冇MAEC fm？開咗個group

John
黎緊declare maec做third major

收到email 話叫我math 2023 要reg L1
話 math/dsct major should take L1 , L2 係for non math major 人讀
想問即是搞緊咩 個course 會分lecture 拉curve定唔比我reg L2?定唔洗理

利申 L1 同其中一個想reg 嘅course 撞咗timetable 好想轉去L2

望下自己個名

你唔係話上左小巴咩?

緊係

I have a dream

Every UST son can't get out of the pool

Stay in the gay pool

世正姐姐

初瓏BB

跪ching

其實double major 呢啲係點讀 有無話要咩資格
唔係bba果種

Hi

gpa夠高 佢信你讀得哂就得
cs 申請double maj qfin 都得 好似冇人成功過
qfin + cs
math + cs
cs + dsct
cs +rmbi
lifs + phys呢啲approve機會大

qfin + cs 就有聽過

做咩

想問如果self declare major, 但嗰required/elective course寫話所有capacity reserved晒比嗰major, 可唔可以照reg 定係要send email比prof？

做咩 同 啊?

呢排做緊狗

呢排做宅女

推

連登邊有女

呢到

Me

初瓏幾點reg科

今個sem我最早
唔知讀唔讀到sosc1350呢

我都係

一齊啦

有機

想問有無人有類似經驗知ug 點enrol/audit pg course？
我係shopping cart validate咗 得到以下回覆: Special approval to enroll in this class is required. The class falls outside of the career of study.
如果想audit但唔take應該揀instructor’s consent/audit a course定cross career enrollment?

呢啲係咪通常yr2就申請？
要過埋interview係咪基本

如果1個sem讀兩個common core有無問題

利申:ssci fm

可以有咩問題

end of year 1
唔一定要interview
見下advisor 咁囉

我就係唔知先咁問 因為我驚第1個sem讀2個common core 會搞到讀唔夠science既嘢

正路有必要讀既都pre reg 哂架啦

我就係想drop1個pre reg咗既science course 讀多個common core

點解
小心到時因為咁影響選major / 影響reg 唔到之後啲 course

因為想揀ipo/joint school program 聽人講呢d program着重gpa多過你讀既course 咁其實我對science無乜信心 所以先有咁既諗法 其實啱唔啱

1980?

有冇ching 清楚

cross career enrollment

sorry 睇錯左 audit應該係揀audit a course

有冇人知fye係咪要報哂 O venture 啲嘢

我係咁唸 但事關想audit個個係pg course唔係平時既ug course 所以唸緊應該apply邊個
巴打之前有經驗？

冇audit過pg 正係reg過
其實pg course直接reg仲好啦
反正好grade過ug course咁好

其實rmbi,bibu,maec如果想year2揀嚟做major,有無咩course係一定要讀

睇佢smartust 道又要儲stamp又要咩咁好麻煩

今個sem20幾credits 怕reg咗到時萬一讀唔掂/無時間讀得深入 所以打算audit
btw點好grade法

想問下summer 1960係唔係未出grade

成個post都係學霸
我搭唔到嗲

SSCI FM留名
目前想maj lifs,pre reg完14credit 我應唔應該reg多個phy 1001?

我未

對自己有信心可以既 慳返啲時間
對邊個program大興趣？

佢哋自己既page有講
prerequisite唔多 但有成績要求
自己搵啦

係咪同啲大人一齊上堂

如實填

approve就會即刻幫你drop

大家都係大人 大家都18歲以上

睇過 就係唔識睇

想揀rmbi

咁俾識睇嗰啲入

Approve 完reg 唔到新個course 咪仆街

YOLO
等緊approve

唔好咁啦
但有咩地方睇唔明先 有咩prerequisite定gpa要求定其他地方有問題先?

科技大學真係冇科技

可以參考吓
基本上除咗MATH1014 COMP要特登reg之外，
就無咩要擔心

btw 你係咪真係中意㗎

點樣搵到呢個網站架 明白曬 多謝師兄

其實我都係想讀d science以外既嘢business嘢 所以咪諗住讀呢個

有伏架?

每個regular sem都有pre reg?

駁唔到 唔係上eric 堂唔好話自己讀過2121

google rmbi ust 入到去撳兩個掣就入到條link個位

想問下HUMA 1001A有無伏

1960 Beatrice肯出grade未呀

1030 冰姐 肯出grade未呀

其實有無人知出grade程序係點？係prof定好grade自己出？定係定好咗比arro出 定係比佢地review完先出得？

呢個真係唔知

不嬲都係咁

無嗰樣先會改名做嗰樣

Yes, 因為我現實係小薯，所以我要改做 大師兄

考完個ELPA有冇方法知成績 ，除咗睇自己分去邊科lang之外

邊科lang應該pre reg出左 唔關elpa事
佢出成績會有email 唔洗擔心
你一定唔會差過我第一次鳩考
想睇可以cap圖

我琴日reg科一秒process晒

今年啲fm連mock 既成績都咁擔心
上年我鳩考完
落去坑口食個tea
就冇再埋過

我pre-elpa 2撚晒都冇驚過
連tutor之後都問我係咪鳩考，我直接話係

放心啦
elpa超靚grade

問過SA話可以用份嘢嘅難度/形式嚟做之後lang卷嘅參考，好難唔肉緊

小弟讀sbm而咁橋要reg一個common core先夠，想問咁多位ching邊個易靚grade又易reg?

科大全部course都靚grade

sbmt1111係咪淨上兩次同聽talk

強力推薦PHYS1003

咪玩啦Ching

SSC-SA最靚grade一定係SOSC1980同SOSC1960

1980 beatrice又靚女，把聲又甜

CIVIL1160靚到呢

住hall 幾時知住邊間同邊種房

我之前reg 咗phys1112
玩命

上年係上三次 + 見aaac 一次 + 填一份無9用嘅表 + 有d用嘅 optional talk

我好似淨係去咗頭兩次已經ok

1112 正常grade
仲有得撞下mc
第A撞番黎

是但喇
我淨係記得比aaac威脅
話如果唔見佢就比個F我食

Final 炒咗得B range

major / exchange etc

黎玩下1114
1114靚grade啲

個時聽唔明 抄低轉左轉右
睇多幾次幅圖最尾估到邊格

phys 1003 1002 靚grade

爛grade

呢度啲學霸ching個個2131 2121

7分

Ching sick ball

冇考pre-ELPA會唔會比人捉住黎屌？ reg都冇reg到

LANG course真正用處 = 俾機會識其他school囡囡
學到咩 = 用formal英文寫message表白

labu

去到lang2030打後就主要係識仔仔
聽講過lang40mech lang) 全班都係仔

個個都似mech ching 高大靚仔咩

棍撞棍

LANG4034 Technical Communication 2 for MAE
18人計埋tutor = 全仔

聽聞mech ching太靚仔
冧掂個tutor 最後engine lang全A

mech course就全A
engine lang 全B

我得數學course先有A

想問吓依度有冇人係/識人係讀咗一年先trans major
遮係升year3但當year2 major fm咁讀
想問吓defer一年係咪一定走唔甩
有冇辦法只defer一個sem (因為我見fyp好似係一定要fall sem開始?? )
同埋其實defer難唔難搞
唔夠cred係咪基本上一定apply到
仲有最後想問埋前major讀落嘅cred係咪都可以用落minimum requirement嗰120cred到
thx

HUMA CC邊科好??

music個科

唔讀eric不如唔好讀

利申phys

Yes Phys1003唔錯

我都讀到想trans major

好多friend話好

又多女仔讀

即reg

讀神科英文好又識音樂
carry me

音樂係調劑嘅一種

法國自己淨係識拉小提琴，根本唔呢夠呢到啲ching多才多藝

唔好同我爭IELM3330同SOSC1980

識拉小提琴

小提琴極易走音
但最易走係二胡
但唔識欣賞中樂

中樂扮到西樂嗰啲真係屈機
西樂倒返轉就好容易

labu
撞到就好笑

睇下點

法國最近mech ching啲留言好多腐皮

mech ching係度扮晒嘢值得腐皮

最鐘意食腐皮
南北小廚有無腐皮卷食

小提琴考級好撚貴

連登科大仔夠開talent show

ATCL 兩萬

1960我嘅

對reg科毫無概念 （non-jupas)
係咪主要分common,major,school,elective
如果我讀工程 我可唔可以take商科 d科？

講講下
啲靚既樂器
真係聽過一次就番唔到轉頭

勁嘅musician都係一樣
聽完一次live之後
同啲frd個腦幾日都係個幾粒音

重點係好似佢又就快嚟hk

Name?

可以，take SBM 開嘅common core咪得

youtube 禁左佢啲片黎睇

Nein

seagull spain

有無fm john左oventure

我啱啱先再次脫四季坑

loop 住咁聽咪得囉

我通常都係聽小提琴多
身邊太多人識小提琴
都係跟佢地聽

Perlman Tchaikovsky violin concerto

工程仔買notebook有無特別要求

Paganini

德文都有是撚旦

Pagani?

呢句解 "多撚謝哂牙 "

我知
sielen dank la

今日個討論區好奇怪

識人ssci trans ssci

好唔科大

強力推薦huma1300

year4唔係最早個session有冇機會reg到日文?

致力令科大多d人文氣息

咁誇張

或者咁講 係有人唔交功課墊底
識有人fail咗亦都識幾個A range

準備晨早流流返工係office reg科

請半日假reg

SOSC 1840 有冇手足有賽後報告?

屌 宜家先醒起佢CC要迫我讀SCHOOL-SPONSORED果D廢科 晒左我幾個鍾查其他科 邊條撚樣發明SSC局限學生興趣正仆街黎

本身cc依樣嘢已經on9，我有興趣自己識minor㗎啦

間間u都有呢啲垃圾cc
但科大比其他兩大少選擇好多

HUMA得1000同1001揀 揀條毛咩 係咪要擇銀仔??
S&T果PART係就係多科 但去SPACE一查 科科D人都屌到出汁 跟本為開而開 唔知係咪為左擦高間U既分定請多幾個淨係識讀PPT既所謂PROFESSOR

講緊CC既SSC

s&t ssc 都有得屌
又有civl 1160 又有phys1003 算係咁啦
靚grade

科大cc成36cred 其他U係咪？

差唔多
人地睇落少啲因為英lang唔計

咁都好啲
不過科大中lang冇100%廣東話已經夠仆街

又有負皮bot

新開既comp1943好似幾得意

OK, 我一定reg

Sosc1960 grade已出

A+左

我好似淨係要讀六個cc

事實證明呢個真係靚grade
之前仲覺得係B range 結果顯示付出同收穫既correlation係十分低

SOSC1350
HUMA2588
成功registrate

year 4 reg 12:30
係咪食得屎

你係gay?

好緊張，我個19cred

有沒人唔係讀CS 想去reg下cs既科

想當年Year 1 走去reg COMP2711 最後A咗

yr2 讀2711H 輕鬆A

有沒reg cs 點elective 讀下

Year 1 最後嗰班人點算

無啦，pre-reg MECH course冇其他credit淨

year 1唔使讀書架喎
日日花天酒地
ching 你坐左幾耐

今日成日都係到企
跟緊大佬行site

點解得我同L ching啲comment俾人負皮

負皮bot

reg 完，收工

year 1 1530

LIFS1030 已經爆左⋯⋯

有幾出奇, year 1 sci pre reg

LIFS1030 爆左重有 OCES1030

證明有嘅毒撚睇左啲 comments

有冇人會self declare mgmt?
nego wait list會唔會入到?

0
講明唔可以trans cc

Lang已經食左屎喇

點解我reg科時間寫4點半
利申yr3

因為學校派左4.30比你

有冇人讀過Sosc1980同 Mgmt1130??
有冇咩comment?? Thanks

中Lang?

Agger，見到有人wait lifs1030, 我即刻reg oces1030打尖

下個sem做最早

lang40xx啊

有無巴打上年fall take 左isom1500?

mark elective啲quota少得可憐

今個sem個prof好多負皮

Reg到炒晒車

未到year 2 已經咩都無哂

有無1730

Yr4 9.30 10.30 11.30 12.30
Yr3 13.30 14.30 15.30 16.30
Yr2 9.30 10.30 11.30 12.30
Yr1 13.30 14.30 15.30 16.30

藍藍天空高掛我的夢

學生哥，要溫書啊，咪日夜掛住拍拖

ching ho ball prof黎講仲想點喎

chem1004 大家點睇

有冇人都係elec1010 tut+huma1001A互卡？

C 左

全部above 1 SD，mid term 後走晒堂，A-

無知一問 咩係clan?係咪啫係類似中學既社？

total course/revision time=24 hours=A-

仆你個街，COMP4611又走數，ELEC4120 又卡左D 垃圾Academic Development 冇得reg, CC又乜春都reg 唔到

ching 咩year?

year 3, 冇得準時grad 了

屌 drop 要等approve
卡撚住曬

想問有冇得Walk In考ELPA,前日遲大到索性唔去,依家好撚驚

如果本身兩科swap完係應該無撞時間的,
但一科swap成功另一科唔得,咁樣撞時間有無得取消?
定係要等之後諗辦法swap走/swap返去

唔考都得啦

真係有心去考就唔會遲大到啦係咪先
而且考唔考其實冇所謂

想問有無人declare過minor？要親自搵齊major同minor既個邊既簽名再交上去？

對唔住,我都知呢啲野冇藉口
我認我奴性重,好驚之後比Professor針對
Btw 唔該Ching

屌 想讀個書借 year3 一科都reg 唔到
呢個年頭讀書真係好難

究竟邊個編timetable
core撞electives 都夠膽死

comp 1022Q waitlist 20 有冇機？

+1 乜都reg 唔到

winter sem 再接再勵

仆街我揀嗰啲爆曬咁濟

仆街到聽日實被人reg 曬啦

有無ching 講下收左warning 的詳細情形會點？

sbm fm一問
上堂淨用iPad夠唔夠做？
因為屋企部laptop有d重唔想帶去上堂

見advisor?

Print notes 先係王道

因為我心思思想換部iPad pro好定係買部輕便文書機

depends on 邊個 school
sbm 係要寫 study plan 先準 declare
利申叫我寫既時候已經讀完

minor business major個邊就得
上去school嘅office簽 簽完upload就可以

唔使怕啦 我個陣都係冇去考 但個grade 唔差得去邊

大家點睇comp2711

我見佢寫signature of UG coordinator /program director，佢地通常係office？

幾好讀 workload細

擺低就得

點睇希臘佬

輕鬆A+

有咩心得

通常有個專搞minor 嘅坐係office到 畀佢就得

ok thank you so much 聽日啦啦聲去搞掂佢

冇俾佢教過
但paper checking嗰時聽到佢口音犀利 好難聽得明
不過啲嘢唔難 睇slides都會明 take到H就take H啦
後悔冇take 2711H

我係理學院既，我想問如果我reg咗個COMP course, 個credit係fullfill哂School Requirements+ University Common Core Requirements總共6credits?

如果佢淨係計3 credit，係咪又係fulfill哂兩樣？

另外想問comp1021岩唔岩無ict背景既人讀

1021入門班 無背景都得
利申A+

咁有無人答到我上面個問題

想問下swap lecture駛唔駛入shopping cart
or reg科個陣先慢慢禁?

入shopping cart會快啲,swap科有個選項係由shoppong cart揀科

係咪想swap嗰啲入定shopping cart 到時一click就得

2711H workload太大 不了

major 科都未必reg 到
被pre reg 真係好重要

一個course double count晒兩個requirement
好似有寫最多幾多個可以reuse

但計6credits嗎？

3

咁係咪揀返多啲free electives 黎讀就ok？

grad之前total夠120credit就得

iPad夠用

想買就一定買輕便文書機
你可以睇埋學校notebook 優惠

如果yr2想讀CS yr1冇讀COMP1021會唔會好大影響？見到好似就full曬但聽日先有得reg

ipad夠用上堂咁唔曬錢買其他機喇

手動

禁個swap 就得

Yr2 想reg番多d common core, 有d問題想請教下ching
1)其實credit overload申請大約幾奈批?
2)係咪申請完最後冇用超過18cred都冇問題?
3)我頭先request左21cred, 想問request 24cred有冇話要幾多cga?
利申cga>3.5

1. 睇department
23 唔知

2.冇問題 3.睇dept

想問下HUMA1620而家

100 quota
54 enrol
46 available
13 wait

大唔大機會Reg唔reg到

繼續吹奏HUMA2588

HUMA1001A 同HUMA1620邊個好讀啲

無野了 1001a fulled

想問下HUMA1620而家

100 quota
54 enrol
46 available
13 wait

大唔大機會Reg唔reg到

上面話一click就得
我就去swap科嗰版逐科逐科揀翻想swap邊科,再喺shopping cart揀swap去邊科
手動好麻煩

唔該晒

Reserve咗比SHSS啲位有無可能因為無人報而騰空返出黎？

same concern
btw有無人知有無得加quota？

印象中會，唔肯定

夠多人sd email轟炸prof.
當佢頂唔順既時候就會問arro嗰邊有冇得加位

當然你都要睇下坐lecture定坐rm
有時候個capacity full左佢都開唔到

會

可以轉房既
試過轉到一星期2堂唔同房

add drop period 會release

上個sem intro to multivariable calculus個prof話幫唔到 間房爆咗 堅sad

會 遲啲會release 但放咗出嚟都照樣係好多人爭 sosc 1960 1980 huma 1001 依啲真係

有寫架
你張個mouse指落去quota到就會彈出黎

呢家waitlist咗先，係咪到時係快過放位之後reg個班人？

放咗位出嚟就唔會存在priority
所有人一齊排隊入

Reg唔到applied statistics
聽日reg既高抬貴手

drop啦做下好心

聽日試下shopping cart swap科先

姐係而家排定係唔會有用？

有無話幾時會講放唔放位？

如果我wait唔到啲course
會剩得9cred
可能要add drop last day 鳩reg cc

放咗位我個waitlist都會無埋？要重reg?

放左位咪跟waitlist排隊入去lo

好地地點解會諗到重reg咁突然

新course第一日已經有一半quita俾人reg咗

乜鳩都reg 唔到 得11 credit
我唔想defer 啊

無晒2023

comp1943伏唔伏？

swap唔到tutorial

唔得囉

reg/swap 科跪拜區

唉屌仲有兩個鐘 waitlist愈來愈長

如果一日上5 個course, 但係有2 日day off
或者上五日，無day off
會揀邊個

有冇hall先

冇hall 前者 有hall後者

俾人reg晒啦 wait緊 睇黎我唔洗declare minor住

新course，靠ching做白老鼠了

MECH3030點解咁多人走去wait台灣佬

開多啲位啦

我記得曾經講過 ：開多d位啦 唔驚爆班房 無人會真係走去上堂㗎 我可以唔用房
結果繼續wait wait到drop

1230先有得swap

冇人讀過鬼知咩

舊年個韓仔無再教

今年有第二個新

上韓仔堂手抄notes

冇咩可以俾你wo

時間問題 星期一9點

放棄day off 先有野reg 到

reg 到2023

L1/2 ?

HUMA2588 waiting list

怕自爆

上年台灣佬仲有冇份project要做

好似冇(not sure

down定matlab無死

有冇人記得幾點refresh 一次？
妄想緊係因為未refresh 先swap 唔到Lang

諗住用virtual barn

bba啲pre reg course swap完waitlist大概排幾多先有機

大概幾時知自己swap唔swap到？

一斷網又冇定時save就

moon 住sis

lang 科好似好多人swap，但係冇咩變動

認真一問，is揀option (ba)作用大唔大?

有咩影響?

lang幾時落闡放狗

comp 1021 waitlist20以內reg 唔reg到

訓醒覺起身就見到D swap成功哂
大家加油

waitlist加油

waitlist 33

永遠都reg唔到comp

Year 1 drop 咗COMP P, 到Year 4 先reg返COMP Q

咩科

卡左acad dev send email叫佢比你swap就得
利申 成功reg到4120

我send 左 Email 比ELEC4120個Prof，佢話會開多班tutorial，但佢到依家都未開，你係搵department定搵Prof?

有冇讀ee既師兄

巴打你CS? COMP4900先有得swap喎🤔

想問有d common core有available seat但係比自己fac,如果自己fac有d人唔讀，咁d位幾時先會release

huma1001a點解咁多人reg
waitlist 79讀唔讀到

logic 正喎

agger

唔通讀1000咩

因為另一科ssc煩

點解huma得兩科ssc

我唔知
我2個都讀哂，覺得1001比1000正好多

有冇人做左hsbc summer analyst 個immesion test? 通常幾耐之後先notify 做vid in?

我尋晚講到口水都乾埋佢先肯放棄

依加得12 credit
樣樣cc一係Waitlist勁長一係撞時間

I know that feel

點好
邊個時間少啲人

有無ching可以解答下我

最遲9月3掛

其實一定會release返d空位唔洗咁驚bo

驚無書讀，又無得wait list 幾個

冇reg定多幾個一齊wait咩

No problem, I saw some NDSs were checking-in with their parent last year.

咁好嘅

一係揀啲冷門少少啲睇下?

脆青去左邊

cpeg
sd email比department話你想reg叫佢比你drop

我問Tang Tang佢話冇計，結果依家Prof開左個新既tutorial session，reg到了

ZHANG WENWEN
ECON 2123
QUOTA 110 WAITLIST 110

好誇張

雖然當年SIU KAM WING 2123 都試過waitlist 200

應該求奇搵個定12credit算

Wenwen

有屋企人搬都好事 唔洗分兩日搬

helicopter parents
以前係一件好7既事 而家唔知
不如叫埋你阿爸阿媽join ocamp

sosc1350

sosc1350 係我見過最好grade最簡單既course
無workload又簡單 仲要係ssc

唔知有冇「給紅包」畀職員打好關係

九月有咩搞

wenwen

搵工見工
呢排好多interview

如果老豆老母真係跟嚟都冇辦法
唯有表現得大方啲
千其唔好喺ust入面鬧交呀
否則只會更加柒

幾時都7㗎啦
係隔離飯香啫

世正

祝ching收大堆offer

唔讀 讀唔到 知道自己讀唔到ee1010個啲可唔可以drop一drop
卡住哂

都係想搵份自己想做既工

會有嘅
相信自己

想講sosc1350俾人long緊
我出完呢幅圖之後 多左兩個waitlist

interview之前都唔係問題 interview真係
不過呢排好左d 因為見多左

Grad都Mon waitlist
一日科大狗，一世科大狗

lang1002 係咪唔準swap?

係時候收offer了

想出呢幅圖 咪上去睇下
估唔到出完5-10分鐘之內
refresh已經多左兩個

搵工真係好煩
又咩筆試 又panel in 又individual 或者individual見兩次
on99

而家大部分都係first in左

我都唔想面對搵工
驚唔搵唔到

我有個cc available 53 而我wait 10幾，應該無問題掛

你仲差幾多cred要讀 計下先
建議你而家開始報住先

我之前就係打算慢慢搵
一開始都無咩野 而家真係好空虛下

想問下正常year4讀完 fall grad 定 spring grad？

Dear First Years (non-first years, fuck off)

你睇科大幾關愛fm bb
唔係fm 全部同我look away

需要特登咁咩
整多幾張list啦 而家仲收到你d spam

Credit上已經grad得 但係要fyp同major requirement 未清哂，因為之前每個sem都pre reg好多，所以唔可以提早清今個sem 嘅maj course 宜家諗住reg 多啲cc洗走之前炒咗嗰啲算

正常係spring

世正你reg咩econ electives

我覺得job application至少=6cred
自己要就時間

個個都伏㗎啦

今個sem overload 咗
希望死唔去

忙起上黎會無心機搵
如果個grade幾重要既都係專心讀

spring讀完既話係幾時有畢業禮？純碎唔係好明 有時返學未完sem已經見到畢業典禮。

25 credit

spring grad咪等到11月天氣ok先搞畢業禮lol
你year幾?

今年10月個畢業禮係2017-2018全年既畢業生 好似係係

成日同勁多女仔上堂

我單拖

咁我都明既

一年得一次？咁如果fall sem grad咪有排等
今年year3

oh 呢到答咗

17fall-18summer呢個時段grad咪18年11月畢業禮
如此類推

係要等啦 一年得一次咋嘛
你完全唔似year3

year1-3有summer sem讀 想問下year4 有無

成日走堂 唔係ust

有
咁無辦法

冇apply grad in spring好似有

Reg咗

幾好grade既course都有人G
ABC都三成幾
要做a range個三成啊 死線戰士

想問多樣嘢 有無人apply過year4 spring sem 出去exchange？

好想讀CBE Final Year course

有跪清加持

考慮緊 但係要做dup

你收皮

希望handle 到
多謝跪清意見

year 3 唔可以做fyp咩？

SOSC1350揮手區
reg唔到請負評

世正
睇L住啊

又想食腐皮

MATH 2011 & 2411成功reg到 就黎讀完個minor啦

989

990

991

992

995